[多圖]我想問呢個紫色口罩邊度有得賣？

戴口罩都唔戴奶罩

邊到黎

d底褲....

都係紫色

台灣csd?